+++
title = "删除发布记录"
Description = "删除已有的发布记录。"
weight = 7
+++

删除已有的发布记录。删除后，不会影响正在运行的关联模型服务但无法更新。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **模型发布**。

2. 在模型发布页面，单击一个要删除发布记录的发布任务。    

3. 在模型发布页面，在 **发布记录** 区域，可以通过以下两种方式删除服务：

	* 找到一个要删除的发布记录，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除记录**。
	
	* 单击一个要删除的发布记录，在发布的服务页面，单击 **操作** > **删除记录**。

3. 在新窗口，单击 **确定**，删除发布记录。  
删除已有的发布记录。删除后，不会删除正在运行的关联模型服务但无法更新。